Por el tamaño y la cantidad de los archivos utilizados como casos de prueba para la experimentación, fue imposible incluirlos en la entrega. Por ese motivo presentamos los scripts para generar instancias aleatorias, y en el siguiente link algunos de los archivos que usamos: https://drive.google.com/drive/folders/1uzTT246GGustCvF-tYz-3sNzRw70naUS